[試台] 狂玩The Binding of Issac

[試台] 狂玩The Binding of Issac
鐘意入黎交流下 LUL